<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    
    <string-array name="long_detail">
        <item> รายละเอียดที่ 1  ส่วนประกอบ  :  ใน 1 กรัมประกอบด้วย Amoxicillin trihydrate eq. to Amoxicillin 500 มิลลิกรัม
            สรรพคุณ  :  เป็นยาปฏิชีวนะกึ่งสังเคราะห์ของกลุ่มยาเพนนิซิลลินมีฤทธิ์ฆ่าเชื้อแบคทีเรียทั้งแกรมบวก และแกรมลบ ที่ไวต่อยานี้
            ขนาดและวิธีการใช้  :  ผสมยาทีนาม๊อกซิน 500 ขนาด 120 – 200 มก./น้ำหนักตัว 1 กก./วัน ในอาหารให้ปลากินติดต่อกันนาน 7 – 10 วัน
            ระยะหยุดยา  :  ให้หยุดยานี้อย่างน้อย  15  วันก่อนจับกุ้งหรือปลาสำหรับบริโภค หรือจำหน่าย
            การเก็บรักษา  : เก็บในสถานที่แห้งและเย็น อุณหภูมิ 30 OC และป้องกันแสงแดด
            ขนาดบรรจุ  :  ซอง 500 กรัม
            อายุการเก็บ  :  2 ปี
        </item>
        <item> รายละเอียดที่ 2  ส่วนประกอบ  :  ใน 100 กรัม ประกอบด้วย Sulfadimethoxine 25 กรัม และ Trimethoprim 5 กรัม
            สรรพคุณ  :  รักษาโรคติดเชื้อแบคทีเรียที่ไวต่อยานี้ เช่น Aeromonas hydrophilla, Pseudomonas spp. และ Streptococcus sp. เป็นต้น
            ขนาดและวิธีการใช้  :  ผสมยาแอนตี้แบค ขนาด 100 - 170 มก./น้ำหนักตัว 1 กก./วัน ในอาหารให้ปลากินติดต่อกันนาน 7 – 10 วัน
            ระยะหยุดยา  :  ให้หยุดยานี้อย่างน้อย  21 วันก่อนจับกุ้งหรือปลาสำหรับบริโภค หรือจำหน่าย
            การเก็บรักษา  : เก็บในสถานที่แห้งและเย็น อุณหภูมิ 30 OC และป้องกันแสงแดด
            ขนาดบรรจุ  :  กระปุก 1 ปอนด์
            อายุการเก็บ  :  2 ปี
        </item>
        <item> รายละเอียดที่ 3 ส่วนประกอบ  :  ใน 1 กรัมประกอบด้วย Amoxicillin trihydrate eq. to Amoxicillin 500 มิลลิกรัม
            สรรพคุณ  :  เป็นยาปฏิชีวนะกึ่งสังเคราะห์ของกลุ่มยาเพนนิซิลลินมีฤทธิ์ฆ่าเชื้อแบคทีเรียทั้งแกรมบวก และแกรมลบ ที่ไวต่อยานี้
            ขนาดและวิธีการใช้  :  ผสมยาทีนาม๊อกซิน 500 ขนาด 120 – 200 มก./น้ำหนักตัว 1 กก./วัน ในอาหารให้ปลากินติดต่อกันนาน 7 – 10 วัน
            ระยะหยุดยา  :  ให้หยุดยานี้อย่างน้อย  15  วันก่อนจับกุ้งหรือปลาสำหรับบริโภค หรือจำหน่าย
            การเก็บรักษา  : เก็บในสถานที่แห้งและเย็น อุณหภูมิ 30 OC และป้องกันแสงแดด
            ขนาดบรรจุ  :  ซอง 500 กรัม
            อายุการเก็บ  :  2 ปี
        </item>
        <item> รายละเอียดที่ 4 ส่วนประกอบ  :  ใน 1 กก. ประกอบด้วย วิตามินซี 100 กรัม
            สรรพคุณ  :  เสริมสร้างการเจริญเติบโต, ช่วยลดความเครียด, กระตุ้นภูมิคุ้มกันโรค, ช่วยให้สัตว์น้ำฟื้นตัวได้เร็วขึ้นหลังจากเจ็บป่วย และป้องกันอาการกะโหลกร้าวในปลาดุก
            ขนาดและวิธีการใช้  :  ใช้อะควา-ซี ผสมอาหารได้ทั้งอาหารสดและอาหารเม็ด ในอัตราส่วน 3 – 10 กรัม / อาหาร 1 กก.
            การเก็บรักษา  : เก็บในสถานที่แห้งและเย็น อุณหภูมิ 30 OC และป้องกันแสงแดด
            ขนาดบรรจุ  :  ซอง 500 กรัม
            อายุการเก็บ  :  1 ปี
        </item>
        <item> รายละเอียดที่ 5 ส่วนประกอบ  :  ใน 1 กรัมประกอบด้วย Amoxicillin trihydrate eq. to Amoxicillin 500 มิลลิกรัม
            สรรพคุณ  :  เป็นยาปฏิชีวนะกึ่งสังเคราะห์ของกลุ่มยาเพนนิซิลลินมีฤทธิ์ฆ่าเชื้อแบคทีเรียทั้งแกรมบวก และแกรมลบ ที่ไวต่อยานี้
            ขนาดและวิธีการใช้  :  ผสมยาทีนาม๊อกซิน 500 ขนาด 120 – 200 มก./น้ำหนักตัว 1 กก./วัน ในอาหารให้ปลากินติดต่อกันนาน 7 – 10 วัน
            ระยะหยุดยา  :  ให้หยุดยานี้อย่างน้อย  15  วันก่อนจับกุ้งหรือปลาสำหรับบริโภค หรือจำหน่าย
            การเก็บรักษา  : เก็บในสถานที่แห้งและเย็น อุณหภูมิ 30 OC และป้องกันแสงแดด
            ขนาดบรรจุ  :  ซอง 500 กรัม
            อายุการเก็บ  :  2 ปี
        </item>
        <item> รายละเอียดที่ 6 ส่วนประกอบ  :  ใน 100 กรัม ประกอบด้วย Oxytetracycline HCL eq. to Oxytetracycline 50 กรัม
            สรรพคุณ  :  รักษาโรคติดเชื้อแบคทีเรียที่ไวต่อยานี้ เช่น Aeromonas hydrophilla, Pseudomonas spp. และ Vibio spp. เป็นต้น
            ขนาดและวิธีการใช้  :  ผสมยา อ๊อกซี่แบค 50 ขนาด 120 – 200 มก./น้ำหนักตัว 1 กก./วัน ในอาหารให้ปลากินติดต่อกันนาน 7 – 10 วัน
            ระยะหยุดยา  :  ให้หยุดยานี้อย่างน้อย  21 วันก่อนจับกุ้งหรือปลาสำหรับบริโภค หรือจำหน่าย
            การเก็บรักษา  : เก็บในสถานที่แห้งและเย็น อุณหภูมิ 30 OC และป้องกันแสงแดด
            ขนาดบรรจุ  :  กระปุก 1 ปอนด์
            อายุการเก็บ  :  1 ปี
        </item>
        <item> รายละเอียดที่ 7 ส่วนประกอบ  :  ………………
            สรรพคุณ  :  เป็นวิตามินรวมและกรดอะมิโนรวมชนิดน้ำที่ช่วยเสริมวิตามิน กรดอะมิโน ไลซีน และดีแอล เมไทโอนีน, ใช้ป้องกันและรักษาการขาดวิตามินและกรดอะมิโน และป้องกันอาการเครียดอันเกิดจากสาเหตุต่างๆ เช่น ทำวัคซีน เคลื่อนย้าย เปลี่ยนอาหาร อากาศเปลี่ยนแปลง และช่วยกระตุ้นให้สัตว์ฟื้นตัวเร็วเมื่อหายจากโรคที่เป็นอยู่
            ขนาดและวิธีการใช้  :  ผสมในอาหารสัตว์อัตราส่วน 1 – 2 ml. /อาหารสัตว์ 1 กก.
            การเก็บรักษา  : เก็บในสถานที่แห้งและเย็น อุณหภูมิ 30 OC และป้องกันแสงแดด, หลังจากผสมน้ำให้สัตว์แล้ว ควรให้สัตว์กินให้หมดภายใน 24 ชั่วโมง
            ขนาดบรรจุ  :  ขวด 1 ลิตร ( หน่วนเป็นกิโลกรัม )
            อายุการเก็บ  :  1 ปี
        </item>


    </string-array>


    
</resources>